點解我部iPhone 7咁撚lag

打字都lag 有無同路人

升左11.2好順 又省電
試下backup and dfu restore

Agger
上咗11.2順咗

有咩問題

之前都有呢個問題
要成日reboot部機先會順返
今日岩岩升左11.2 好似好左好多
ching可以試試

升咗真係順返 thanks

打字轉語言會lag
利申：無用AssxxxxxTouch